覺唔覺iphone d電好蠱惑

有時用得好慢 有時兩分鐘冇咗十幾%

叉到90%後叉勁耐先到100%,係咪得我一個係噉
講緊起碼叉45分鐘

V=IR